海賊王動漫蛋糕島重有幾耐先完？

癮得好辛苦 想一次過睇哂蛋糕島

等多十年

假膠？ 完左好耐

反正你等到死個日都睇唔到結局

咁既垃圾 都好睇= =

傻閪路飛 飲飲食食 救邊撚個 唔夠打爆氣

你睇下標題

以為佢想講漫畫

？？而家和之國世界議會喎

動漫呀ching

動你老母漫

動你老母漫支那仔

動漫唔等於動畫喎
除非你用蝗語意思

冇人屌？

樓豬都係返5p

咪又係睇大陸字幕組

屌 覆錯